2010-2020西甲過人次數榜單：球王梅西居首，領先第二名1010次

據外媒足球數據網站統計，在過去10年的西甲聯賽中，梅西一共完成1617次盤帶過人，排名榜單第一。

而排在第二名的是來自畢爾巴鄂競技的穆尼亞因，他共完成607次，比梅西少了1010次。

2010-2021過人榜單TOP5:

1、梅西（巴塞羅那） 1617次

2、穆尼亞因（畢爾巴鄂競技） 607次

3、伊斯科（前馬拉加/皇家馬德里） 527次

4、內馬爾（前巴塞羅那） 493次

5、巴內加（前塞維利亞/前瓦倫西亞/前馬競） 465次

穆尼亞因..........

你一係轉撚返繁體字先post啦屌你老母 當呢到大陸？

講錯係香港釋名

次次轉完又係比人屌,轉黎做乜柒

咁你抵比人屌既何求仔